港男被下藥玩弄巨龍

台北市隋姓男子今年2月將樓中樓的閣樓空間，出租給香港籍男性友人，還煮泡麵、準備酒水招待港男，但實際上卻在食物中下藥，隋男隔日清晨爬上港男的床，躲在棉被裡面玩弄港男的生殖器，但因用力過猛，港男被痛醒，嚇得把隋男推開並逃離現場。雖然隋男否認犯行，但士林地檢署認為港男指證歷歷，仍依強制猥褻罪起訴隋男。
據了解，隋男和港男是舊識，港男因妻子是台灣人，時常來台短住。今年2月11日港男再次來台探親旅遊，向隋男租借樓中樓的閣樓空間，隋男則和另名王姓友人住在一樓房間，同月12日，隋男煮泡麵、準備果乾和酒招待港男，港男不疑有他，全部吃下肚。
未料隔日清晨，港男睡到一半，突然覺得下體疼痛，驚醒後發現棉被鼓鼓的，嚇得掀開棉被竟發現隋男，港男故作鎮定到浴室盥洗接著逃離現場，並將此事用LINE告知台灣妻子。兩人相見後，港男妻子發現丈夫眼神恍惚、步履蹣跚，懷疑他遭人下藥，趕緊帶丈夫到附近檢驗所檢查，抽血鑑定顯示港男血液中有FM2等鎮定安眠劑，兩人立刻報警。
但隋男自始至終都不承認犯行，強調他什麼都不知道，也沒有持有安眠藥，港男當天清晨沒有說什麼話，就自行離開了，「我也不知道發生什麼事情」。
但士林地檢署檢察官調取隋男的病歷資料，發現其有憂鬱症，會定期到醫院拿FM2安眠藥劑，且港男血液中殘留的藥物和隋男所持有的安眠藥相符，檢方因此不採信隋男辯詞，依強制猥褻罪起訴隋男。（顏凡裴／台北報導）

潮文 :台灣是....

This

#Me Three

指證歷歷就可以入罪

最美的風景 是Hehe

Is

姓隋幾型

點解老婆係台灣人但係唔同老婆住要住友人屋企

明明人地有老婆 基佬要霸王硬上弓

台北算唔算加一分？

J

Great

台北 Goal!!!

掩飾

G

for
GaY

台灣又贏一仗

所以話呢 台灣真係一個...

棉被鼓鼓的

睇到扯左
三常唔係痛醒
應該係比人含到出左
跟住醒

緊係含得唔好 唔小心d牙刨到

#hehetoo

個港男有冇射到出來

點解唔去老婆度住？

射左啫係覺得開心，我覺得有potential告返佢逆向強姦

個港男一定係好靚仔 大揪

方丈大人幫你吸毒咋

智商有80就可以上連登

台灣真係好垃圾

吸精大法

taiwan number one

全部吃下肚
台灣新聞界真係垃撚圾

最美的風景

快

台灣妹要接客又話比老公聽咩

諗起爵爵與貓叔

邊個玩弄我？

有射到即係自願即係享受 冇構成犯罪

faggot

杰哥不要

this is great

隋gay

有外力介入之下，射唔射好似唔係自己可以絕對控制到，即使自己完全唔情願，但如果含嗰位手勢好好，都會不自覺舒服到射出嚟

咁即係含定打唧？

啲情節好hehe

其實應該係射完即刻開聖人Mode

勞資糾紛
男人屈人冇成本
唔識保護自己
貪小便宜住人度
鴨

係阿，你啱

睇完好想含

有台妹做老婆

台灣真係乜撚都有

傑哥不要！

咁我認同，呢d真係抵俾人屌屎忽

學夢遺方丈，幫佢啜左啲毒

自己都爽左啦
又唔係玩屎忽
有乜好告

唔只玩弄咁簡單喎
似坐係佢上面un親事主

台妹做老婆 每日生活點過

又食台妹又食台仔

啲臭雞玻璃心又碎了
港女，就係港女

估計咁樣

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆o既姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒o既弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷野女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

拓也哥

我睇完扯址地，正唔正常？

台仔係咪唔抵得我哋大條過佢